2019真男人吳家俊 自爆搵ptgf走數兼偷人錢

2019年2月6日 夜晚突然有人喺Facebook on9 group開post，如下：

之後留言極其囂張 有人屌佢佢就反駁話人要比錢叫雞咁on9

起初以為佢比人借刀 後尾留言有人爆料先知係佢本人黎

好撚心啦 咁撚大人個 冇錢唔好學人搵ptgf啦 走人數偷人錢仲好似好撚威威咁 其實ptgf呢啲野一買一賣 皮肉錢都走真係好撚仆街

姓名：吳家俊
地址：馬鞍山富安花園13座2樓__室
出生日期：1987年9月19日
工作團隊：宏利保險

推到條仆街生花柳

報左警未？偷錢同叫霸王雞都告得啦

最好一定係send email俾佢公司

扑蛇出現

推

推到條友上水

補充：佢打欖球架

Send email 去佢公司

吳家俊仲連朋友錢都會偷

俾條link黎食吓花生
最想睇留言

佢比人踢左出group
搞到d post冇晒

佢facebook acc係咪自己del埋？search都search唔到

靚仔過我

兩邊都幫唔落

條友咁鍾意偷野既話, 你地又有無報警呢?

我唔識佢㗎
啲圖係巴打們整合我擺上黎

人渣
保險狗

已e-mail佢公司

個樣成個大陸仔咁
個老母成個譚仔阿姐咁

好似淆底del左 好彩已backup

$5000 pathfinder ?

Ptgf

保險狗狗甩頭髮加樣柒
推俾佢個團隊同客睇先

[member]
唔係唔想 只不過我地認為報警做最後底線
希望佢自己出黎自首，如果唔自首的話我地會再考慮報警
-Nolvue Joshinlogue (個AC我問人借 唔好屌得咁大力 )[member]

少左個 / 啊

撚下d臭閪都好

咁撚唔要面，三番四次偷錢走數
你地覺得佢仲有良知咩

真男人

一買一賣姐
我去完茶餐廳食飯唔俾錢唔通我話撚下個老細咩

7左 自膠

真係攪笑，以前世界呢d 黑野揾黑既解決。
唔知幾時開始d 雞真係當正自己光明正大報警，最撚攪笑又唔見佢地交稅。

利申： 冇話男人岩。

呢d垃圾狗咬狗 死埋一邊啦

呃下d ptgf飯局都仲好D
偷錢就真係on9

仲有過夜個個

連登仔偶像又食又拎
仲要屌人臭雞
中出即飛

人中之龍

推到上熱門

直頭港人典範
吳生唔介意既我想請你食餐好既
再商量吓點對班臭閪狠下毒手

等各位連登仔學野

標題改一改會真實啲
真男人自爆叫雞走數兼偷肉金

靚標題 有幸推到1001會改

推一下

Help 推

有無未成年受害人呀？
要挺身報警
你有膽出嚟接客同樣地都要勇敢指證壞人

想問條友做錯咩？
偷ptgf 錢？

點解唔報警
乜連登似警署報案室？

錯在佢做撚左犯法野仲大大聲講出黎以為好威威

咁又關我地兒登仔咩事？

唔通個個Post都要關你事先開咩

係“我地”
睇清楚D喇

冇分別
唔想睇咪唔好禁入黎
啲新聞都唔撚關你事啦 唔撚通人地唔撚報啊？

[member]

個樣古古惑惑仆街仔樣

點sell人保險

你到底有幾樣衰

[member][member]

咁你都唔可以阻止我講你個post 廢

無阻止 觀迎

Push Push Push

做保險做到咁肉酸

宏利好耶

Push

佢facebook段野完全係連登仔會講既野

希望佢有上連登啦

佢冇上 佢都有朋友同事會上

已email宏利

一日成名

上面做乜咁嬲

相由心生原來係真
真男人喎？你唔死都無撚用

狗咬狗
兩邊都賤

一邊係賤男 一邊係臭雞
打和算啦

咁班女係ptgf 可能驚報警嘅話自己會俾人拉
Btw香港性工作者係合法架

報咗警隨時上報

好難講 依家啲傳媒

乜野叫狗咬狗姐？
人地係做雞啊 但人地係明買明賣
冇錢叫雞咪留係屋企打飛機囉 係要咁撚肉酸

push

推到宏利高層見到

樓主就係做雞?

推 正仆街 雞同吳家俊

我男人黎 有叫下雞

做乜撚野

又唔會咁撚仆街嘅，之前有幾單ptgf要上庭都冇影到樣

熱門都上唔到。。。
推

好撚可悲

建議快啲報警 再拖既話咩證據都冇

暫時未有受害人肯出面

佢公司嗰DISTRICT個老細係龍子明,社會界名人
DISTRICT人數成幾百個
出名搞唔同商會,交流團 <--呢招好WORK,可以吸引一大班後生仔去做保險
但當中唔少呢D仆街,
叫雞唔俾錢係一個例子,
有D仔借交流團之名去食女
食到既趙完鬆,到下個團又有班新女JOIN
仔既話,就SELL佢入黎做保險
想知再講

加多寶飲幾多罐要收$39先？一罐？兩罐？

唔係幫緊個男人 不過都係睇定D先

偷錢仲唔報警捉人

Pish

冇錢學咩人叫雞

仲咁自豪真係有撚病

一星期屌ptgf兩三次

原來ptgf真係雞黎

佢公司其中一個,FACEBOOK SEARCH "WHEN YIP"
典型親中擦鞋仔
為左喺保險界擴大人脈,不斷參加唔同商會,同鄉會
以吃喝玩樂為名,實則...
出賣香港利益,日日幫班大陸佬奶鞋底
保皇黨走狗

無人迫你做雞
係你自甘墮落去做雞姐
遇到呢d 野抵你死

On9做雞唔撚係犯法架
人地唔係偷唔係搶架仆街

佢得好岩

岩呀，唔係偷唔係搶，唔犯法，係正當職業黎架，
你全家女人都出曬黎做雞囉，你做埋鴨，
祝你全家生意興隆，客似雲來

你就係吳家俊呀？講兩講就要人全家做雞
祝你仆街冚家鏟呀

祝返你老母好生意

保險狗真係特別戇鳩

主角出現

做ptgf唔抵可憐
但偷錢又仆街左d
打和～

吳生你好

吳家俊

推上熱門

俊俊真係好威 求開班

叫雞走數偷錢真男人

有樓有穩定工作 直情筍盤

吳家俊初四返工未？

大陸仔樣

好波 狗咬狗

大陸仔

同豬閪karen一樣用鼻哥窿影相
鼻窿大嘅人係咪都做騙子

去報警同差人講做雞個陣比人偷錢囉
年中都有d鳳姐係咁
當連登差館咩

屌 好撚似樣

認真野冇人理

起埋個ptgf底 告埋逃稅

87年

唔講以為67年 仲樣仲老過我老豆

人地未婚架

無套 屌啲ptgf死撚左佢啦好撚污糟呀

賊眉賊眼

相由心生係真

有名你叫賊竟然話等佢自首

真係抵d囡俾佢食免費餐嫁喎 食完都係無人拉 梗係繼續食下個

唔怪得咁鐘意偷呃拐騙 原來支那dna

腥移民真係改唔到人性 垃圾dna

姓名：吳家俊
地址：馬鞍山富安花園13座2樓__室
出生日期：1987年9月19日
工作團隊：宏利保險

咩室？近排連登仔都好肚餓下

呢啲樣都搵到人買保險

我地都想知
有朋友Check到嘅希望你可以話俾我地知
-Nolvue Joshinlogue

樓上有人發夢聽到

PUSH

多謝每日150

多謝政府咁撚PK

輸入專才

「專才」

Ptgf vs 保險狗 btw 男人老狗好撚肉酸

肉酸到呃人皮肉錢

屌你老母笑撚到我

隻雞抵啦

恒大仔

More

搵佢有咩用，直接搵佢老母找數

宏利吳家俊

個男人好撚柒 見到都想嘔

喂係就貼埋條女

極度懷疑宏利嘅誠信，有冇ching搵佢公司跟進吓

Post咗上fb馬鞍山之友未

係咪衲dee嚟㗎，叫雞唔俾錢

職業無分貴賤，明買明賣，走數偷人錢就唔啱

你都戇撚鳩

臭雞 男人之光

不如你收一收皮先啦好嗎

報警啦

pish

一邊係叫雞唔比錢賤男
一邊係拜金臭雞港女

打和啦super

曲線話比人知自己做雞

年紀輕輕就冇頭髮

咁樣呃呃埋埋食左好多女 有d仲要係新出黎做既
當中一定有學生妹 做隻風流鬼

做雞學人講尊嚴

btw保險狗都係要推爆佢

推到熱門食花生

宏利有個大仆街

做雞就叫拜金
性工作者解決緊社會問題㗎

DLLM吳家俊

🐷

成個大陸狗樣

人地真係

佢似係岸鳩個果
佢同d刧犯走去大街大巷話自己岩岩打完劫黎一樣

勞資糾紛
做得ptgf，保險都非好人

呢啲男人真係賤過隻狗
叫雞唔俾錢咁下流

真男人 讚

冇錢冇女人又想爽

見到個支那樣都知唔方好人

咪住先
我有d跟唔到
幾時開始班ptgf係有手有腳但貪快賺錢、為既唔係養家而係幫自己買名牌野吃喝玩樂、毫無道德觀念、拜金主義、本身有拍拖、暪住男友去做雞既賤女人，搖身一變變成只係因為貧窮、無可奈何出黎做正當職業、但仲要比人呃錢既受害者?
乜野「互相扶持」? 好可憐咩ptgf?
做得雞預左啊，人地一樓一鳳果d成日預到呢d狀況，佢地有d甚至真係有個仔要養，但又無技能又年紀大所以要做雞，佢地都未出聲，ptgf憑咩係度出聲? 打工比人恰做乜唔搵你地本身個男友呻? 哦，sorry唔記得左同左你地男友講既話你地就無得食兩家茶飯添。
乜宜家個社會會覺得呢班下賤既ptgf值得幫架咩?
會覺得明明自己有能力又有選擇，但偏偏因為貪錢而出賣自己身體，仲要呃自己家人朋友同學同男友既賤女人值得幫架?
唉我真係同時代脫節啦

做雞要bear埋依D風險架喎

咁樣衰啲ptgf都肯比佢插

好撚柒

保險狗

Ptgf一定係有男朋友？

首先，做ptgf一定係買名牌同埋拎黎玩樂 ？巴打係啲社工做過調查定點 聽過幾個都係屋企有問題
再者，做ptgf咁易啊 ？ 比錢你叫你同啲陌生人有親暱行為甚至性行為閣下又願唔願意呢
同埋人地明買明賣，你睇唔撚起人咪咪撚幫襯，人地偷呃拐騙定殺人放火
仲有你都幾鍾意假設晒所有情況，然後幫人答埋 你係邊度得知啲ptgf一定係有男朋友先出黎做？
你打工個老細唔撚出糧比你仲偷埋你錢你都唔出得聲啊？ptgf唔撚係人啊？唔撚見你屌啲有手有腳拎綜緩？我唔知你係好妒忌人哋搵到快錢定係你心態中鄙視呢種人，點都好，一個成年人仲歧視人職業係咪心裡有缺陷啊Ching
你真係同時代脫節喇！古代都有妓女啦，即係去青樓可以唔撚比錢啊？屌你老母講野用下腦啦，仲要係度扮撚晒有道理，你係咪又好撚慘要人幫啊，不妨講出黎囉

比人呃果個ptgf都唔係咩好人啦，你估佢呃得人少咩

巴打識事主 ？
摩牙

一單還一單
有料就爆 無就收嗲
繼續審隻賤人

審乜鳩？
你係當時人黃小姐咩
定係你係佢既狗公呀？

連登9up大會2019

一係講晒
唧牙膏咁講想轉移視線就唔需要
唔會再回你

唔需要回，如果本人自己心知肚明。

屌，唔好唧牙膏咁post啦

推推推

推到佢肯上水

你係蘋果度做？

因為我記得我報案嘅時候講左黃小姐
-Nolvue Joshinlogue

條仔肯定係pk 偷野唔找過夜數
但係八百蚊餐飯 我諗起個karen

我當初睇嘅時候都係

幾靚仔

你眼光都好「獨到」吓

大陸仔 有樣睇

鴨

蘋果動拎番500蚊

唔正當嘅職業
遇到衰人會有損失冇保障係好正常
啲臭雞抵死啦

樓主係ptgf

狗 vs 雞
點算好

我覺得佢做得好好
係偷錢有d過分
屌你ptgf 光明正大咁做雞wo
做雞仲要收咁貴個閪金做架？

1.我小學畢業左啦

2.即係叫你收聲食花生

3.你估我地唔想咩 但係佢地唔肯出黎啊嘛

4.我點知原來連登仔無法律常識

5.有無Link 想知

6.想搵我老母請打電話去我屋企 約好時間先上黎屌 方便我打你一身 認真 平時好少睇報紙 自膠 法律常識我真係無 我又唔係讀Law 都無咩渠道可以俾我學法律常識 可能我懶 所以無渠道 呢點都係要自膠一下 你係唔係親自過黎收？ 一樣啦 請打電話上去我屋企 約好時間上黎收 費時你白行一趟

7.做咩咁操呢？ 黎M啊 定係你今日食左用火藥做嘅屎啊

屌你老母啦 以為自己邊撚個呀 使撚你幫咩 人地唔報警原因咪講撚左囉 戇撚鳩 你咁撚正義咪報警囉 一個做雞一個偷錢拉撚哂佢囉 傻閪 講野又無Point 又要學人屌老母 你叫你老母教下點樣屌佢先 學精啲先出黎屌人老母啦叉仔

Ching唔好暴躁 一暴躁就無嘢玩

抵撚死啦做ptgf

皮肉錢都偷
正宗冇陰公

邊 邊 邊度無常識又唔講 邊 邊 邊度1999又唔講 打字打到你 你 你好似口窒窒咁都係第一次見 正宗傻閪 要幫都唔使搵你個白痴仔幫啦 媽 媽 媽 呀

加個感歎號以為勁左呀？ 唔係大聲就好戲架師傅 返 返 返去含撚啦弱智仔

幽默都唔係我啦 恥笑你使撚扮咩 有個老千週圍走 多一個人知就小一個人受害 個老千仔 唔止呃啲PTGF 仲有其他人受害 你唔想知咪由鳩佢囉 淨係識擺 擺低幾句無營養既說話 然後拎虛榮感黎打飛機

狗咬狗

做雞關你撚事咩
一買一賣有需就有求架啦
冇性工作者性罪行分分鐘大增
你係咪心理有問題先歧視人哋性工作者呀？
唔撚識尊重就損返入你老母個狗閪到啦

乜撚野我啊
你咪問下啲後生女會唔會租間房做一樓一囉
根本件事都唔合邏輯
冇野好講就講法律
咁請問你有乜撚野理由係撐個狗閪吳家俊

邊撚個無腦 根本一樓一係啲啊姐係人都知 啲價低到無輪 咪撚係度死撐啦 即係你返工預撚左比人走數架咩 講緊佢走數單野你係咁講法律轉移視線做咩啫

開到2千1q, 5千過夜
做雞都有d良心啦
呃得毒撚錢都預左有人叫霸王雞
比人呃完又唔敢報警姐係自己都知係有問題啦

人地開價有平有貴
嫌貴咪撚幫襯囉
即係你覺得半島貴 但你又要去食 食完唔撚比錢 仲要偷埋人啲餐具？

起碼半島人地service值個價
問下自己值唔值5千先啦
1樓1 比人食霸王雞都係咁報
ptgf驚比人知做雞唔敢報？
無錢變metoo是常識吧

可能我真係弱智 弱智到同你拗
一陣間去做檢查 檢查吓自己係咪弱智 一唔一齊 我估你都有做弱智嘅潛質

但我都好撚好奇 你係唔係同PTGF有仇？
見到你對PTGF好反感 難道你以前約PTGF被人走數兼偷錢？ 越覺得你係吳家俊 點算

逐句逐句答

1.可能我主觀感受啦 但我真係覺得你對PTGF好反感
2.唔on9都唔會係on9群度出沒啊嘛
3.等我一陣 我上網搵吓先
4.其實我係想佢直頭瞓街
5.香港人強大的話晨早反左中國啦
6.我得個無撚用嘅腦
7.我想講係 嘅
8.多謝Ching提醒 原來仲有小額錢債呢樣嘢 仲以為佢無左
9.為左Ching你我覺得打多次嘅

哎呀 7左 「我覺得打多次嘅會對你嘅身心發展有幫助」
無上色添 應該係嘅
唔係嘅

小弟「弱智」 唔記得上色

就係唔撚得先擺上網囉
白痴 係撚咁拗得個一個point就係話鳩人唔撚合法 家陣你法官大人咩

原來你係讀毅進
柒到盡頭就是型 你呢
柒到盡頭依然柒

個個討論緊個吳家俊，
你無啦啦混淆視聽係度講人地點解唔做一樓一
做緊咩自己知啦
低端到 死拗爛拗都係話緊人地點解唔報警

真係好慘
連信用卡都唔夠歲數申請
唔怪之得玻璃心啦 原來唔抵得人地有信用卡 但自己無

我理得你撐唔撐個PTGF
家陣講緊吳生偷錢走數無恥行為
無撚啦啦法律顧問上身做乜撚

上面個件垃圾 完全係廢老tone
句句都用感嘆號
多謝佢曲線推po

依家人地係想公審佢唱衰佢喎 你估人地唔撚知可以做一樓一咩
全世界係你心目中都係無腦 你最撚醒

真係所言甚是👏👏👏👏👏

申

信用卡唔批俾白卡持有人係正常架喎

支持性工作者合法 等佢地可以交稅
不過啲KOL都唔使交 真係fat fat

不嬲個Post目的係咁
唔知你專業人士上身做乜

識玩識玩 不過又真係侮辱咗啲 人地出嚟做雞已經好慘

人地唔係邀請你

原來你仲有意識
幾驚你無意識
好囉好囉 終於返正軌囉

人地問緊我 你睇清楚先

個爐無位啊 過主啦 係門口磨吓嘅狗

你可悲啲喎
唔撚通開個Post討論下PTGF如何合法化咩
小學生辯論大會？
令你有咩高見更加好解決件事

話連登可悲但脫離唔到個個其實係咪你？

同埋我想講PTGF唔係得性服務
佢連人地食飯錢都呃
唔通啲PTGF整間一樓一陪人食飯行街啊

Push到吳家俊上水

傻閪 死撚開啦 扮撚哂知識分子 資深律師咁 係咁擺啲topic出黎 但係又無內容 吹到自己好識法律好有智慧咁 係咪偷錢就合法呀屌你老母 你啲基因咁撚差可能關你老豆事 等我地生幾個細佬比你啦 第時老左都有人照顧你呀傻仔

5000 蚊屌一晚， 好似我返工仲低賤過佢

好撚想問你法律意見喎而家 無聲出啦？

邏輯有如有勇氣去死冇勇氣生存

取證唔係咁易

認真

想問吓PTGF是否犯法？

根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第147條，在公眾地方或在公眾可見的情況下，為不道德目的而唆使其他人，或者因不道德目的唆使其他人而在公眾地方遊蕩，即屬違法。這項罪行的最高刑罰是監禁6個月及罰款1萬元。

「公眾地方」是：

公眾人士或任何一類公眾人士無論付費與否，有權於當其時進入或獲准進入的地方；及
公眾人士或任何一類公眾人士沒有權或不獲准進入的地方，但屬建築物共用部分的地方。
娼妓在街上拉客，向途人提出以性服務換取金錢，便是在公眾地方為不道德目的而唆使他人的最直接例子；較複雜的唆使例子或涉及互聯網的廣告。兩者的共通點是主動提出以性服務換取金錢，賦予「唆使」一般的解釋－提出要求；而要求的就是金錢，提供的就是性服務。

界定「不道德目的」所用的標準就是現代社會對道德的標準。娼妓在公眾地方拉客，就是在公眾地方為不道德目的而唆使他人。「不道德目的」亦包括其他行為，例如是雞姦、嚴重猥褻行為及性交等，這些行為於早前已作討論。

但呢度嘅「公眾」係有灰色地帶，條文只適用於單方面唆使對方。但如果雙方同意，並且係私人地方達成共識及進行交易，事前雙方透過私人訊息安排服務，或者可以認定為私人瓜葛，何況援交更有機會混雜個人情感，未必犯法

點睇PTGF都無犯法

係冇犯法
但係你叫一個性工作者係報警係好難
係心裡關口黎講
佢哋係唔想人哋知佢做呢個職業

家陣單野即時發生 ？
如果人哋當時識報警 唔會出現呢啲事啦
法律顧問

弱智啊嘛
理解能力係低啲

戇撚鳩驚人知你做雞咋？
希望你唔係真係認為呢啲人會有良知
如果係咁撚蠢又縱容條仆街被人呃多幾次都抵

講就話希望有良知 實際上我想佢瞓街
但事實係佢地唔肯出黎做證 我地都無佢辦法
利申：醫院工

講完你都唔識啦
無嘢嘅話我去做檢查先 你都要一齊檢查

唔好地地聲喎 你不代表所有連登仔

正仆街 比狗屌

吳家俊打手去晒邊

不願面對

究竟報咗警未？
佢自己都上網認晒啦

啲女仔做ptgf 係on9
但唔代表佢可以偷啲女仔嘅錢

推一推

佢exactly 做緊連登仔網上鼓吹既野

估唔到真係有人敢做

一邊係雞

一邊係狗

點幫你呀

晨早一推

推推推推

如果剩係食飯唔俾錢覺得佢都幾好野 玩鳩班雞
但中出完人仲偷人4500真係好仆街

...

咁撚似收縮水

明星相

仲要講到咁好聽ptgf，做雞就做雞啦

報驚

乜野驅使做雞又要拎貞節牌坊既PTGF變左為「約食飯」
同埋係咪我老左 點解依家D女仔可以上網同人講自己做雞仲可以講埋D客點樣插自己?

走數走得好啊
等D女做雞做得咁開心丫拿!
臭雞
最好多D真男人出黎叫雞走數
咁就少D女人做雞啦!

唔做雞啲男人點發泄性慾？
強姦呀？做雞又得撚罪你
係咪你老母做雞生左你 搞到你唔知老豆邊個呀

你老母你地賣淫呀敢西報警咩

你老母做雞被人呃你會唔會幫佢報警？

無套屌

又食又拎先係真男人

撚樣有樣睇

啲女咩樣 個阿叔咁既樣都比人呃到

臭雞抵死

人地出黎做冇得揀

祝你老母都比客走數

啲ptgf又on9 普通人一個學人開到4000蚊
客仲on9 比4000蚊為咗所謂made in hk 仲要可能係假香港人

你老母做雞 唔係人人老母都做雞

拿呢啲就教精港女
做雞搵雞頭幫接客

定你又係叫雞唔撚比錢呀
比人偷錢都話人抵死 幾垃圾先講得出

臭雞洗撚比佢 有人屌佢執到

祝你叫雞過人世 一世靠屌隻雞發洩 垃圾雞蟲

你都憨撚鳩 個撚個有女呀 ？
雞蟲就係垃圾？家陣去偷去搶呀？

叫過雞抵你溝唔到女

祝你搵到個好男人啦
你可以唔鐘意 但唔洗侮辱個堆人

推呀！正仆街！人地出嚟做都慘，屌，仲要呃人錢同偷錢

久久一Push

推撚到佢老母都知

係連登仔嘅道德天秤做雞係比偷呃拐騙天嚴重